好撚唔gur啊，68萬起錄燈柱，到底政府使錢有無底線？

你老母個閪,民生野唔撚做

個個膠膠淨識唔做唔錯，正經野互相瀉膞

錢銀野，個撚個膠官親友都掙住開建材公司搵老襯

好撚嬲啊，d膠官係咁利益輸送，難怪起錄柱都要68萬

痴撚線

屌你個閪，唔鋪唔止獨立審警會簡單

仲要多個獨立錢銀監察會，防止膠官利益輸送

陰幹巿民既錢

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

頂你個肺

呢鋪

屌你個閪，呢鋪唔止要 獨立審狗會咁簡單

仲要多個訴求起個獨立錢銀監察會，防止膠官利益輸送

陰幹巿民既錢

只要對大陸好 多多錢都比